唐詩詠烏身晒線 失守露Bra

[quote]

好彩冇走光！

藝人唐詩詠與伍樂怡到將軍澳出席足球活動，講到世界盃，二人分別表示支持英格蘭和法國！詩詠玩遊戲烏身時更露出事業線及白Bra，非常「胸」湧！而着上露肩裝及短褲的伍樂怡大晒香肩、纖腰及長腿，但同樣失守露出胸墊！

球場「兇」人

受訪時，詩詠自爆小時候唔怕死「兇」人：「鍾意打羽毛球、乓乓波，小學會陪哥哥去踢波，細個會陪爸爸睇波添，不過睇開嘅好似碧咸咁已經冇踢，依家前鋒簡尼係明日之星。（球場上試過暗戀人？）冇喎，反而係我哥提起試過有人嚟打交爭場，我衝埋去同人講『唔好阻住我踢波。』我阿哥即刻抱我走開！」

去澳洲搵男友

她直言擇偶條件要陽光型：「郁吓、做運動嘅會好啲，不過我嚟緊開劇開半年，可能10月去澳洲外景，睇吓有冇適合嘅。（異地情？）只要係中國人同聲同氣就得。（大過你好多呢？）唔會用年齡去衡量愛情。」

抗拒上網識人

談到近日有人於社交網交友受騙，她謂：「我有朋友試過上社交網識人，成功仲結埋婚，不過我嘅性格莫講話上網，面對面介紹個人我識，我都會有啲抗拒，咁我暫時亦未有需要（上網識異性）。」

----------------------------

東網巨星開咗ig喇，大家快啲follow

來源 source:

+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

係咁連續出新聞，睇來有人好心急

唐姨(37歲)
@美人

召喚大美人

對眼袋大撚到, 晚晚捽碟訓唁著咁

咁睇唐姨又幾正

好撚正🤤🤤🤤🤤

對波比幾十個男人渣過渣到摷皮啦]

波？邊撚到有呀？睇過
流濃爛臭閪露埋兩粒釘都無人問津啦

我好耐無狙擊唐姨喇

唐姨唔知個活動要郁身郁勢玩遊戲架咩？著成咁搏乜

人地好心急嘛

走光真係好正

g

老雞是沒有人要的

不了

套衫做乜9
無端端又有個長袖

唐姨好正

得罪講句我對肥仔波都大過佢

伍樂怡露咗咩？

膊頭

著到咁又要掩心口為乜

老雞

老女人真係好煩

agger
但走光永遠都係咁正

10幾年前細個睇電視就覺得佢好靚, 但歲月不留人

四葉草

唐唐係甜美

見你地唔想咁我屌晒lo

隔黎條女對腳好粗

邊位巴打有幾十億幫佢埋單

點解個波大左咁多

會唔會太特登

好靚

又話TVB唔俾班細嘅提足球嘅？

好撚正

有波

煲湯最岩

未入嚟已經估到美人會喺度cm

其實都幾正 如果食肥少少仲正

促銷

咁都粗

10年前就話姐,就黎4張先玩呢味野

480p

竟然唔係美人開po

tvb 裁人有無裁走呢粒毒瘤？

心急搵水魚埋單

唐嬸咁大包米要塞幾多嘢

幾十億粒精就有
要唔要

糖姨十年前好撚樣衰
好似中咁輻射咁
幾多歲都咪搞

kelly ng就唔同呢

一入黎見到樓主個夠都係咁諗

37歲講咩擇偶條件呀

又話tvb禁波？

好想屌

頭大身細

「視后」仲要用啲咁cheap既招數博新聞

又話無線唔俾藝員講世界盃嘅 唐嬸係咪想搏炒

有冇人其實想睇kelly

我黎幫佢埋單

比洪永城玩到黑晒，不了

好撚樣衰啊呢張

老態盡現,雙下巴

16:01
但乜都睇唔到

跟住幫佢痴貼紙條女好似仲正
跑過去

伍樂怡

見到佢真係慘，要做到咁

美人呢排少咗狙擊唐姨咁

只要係中國人同聲同氣就得

明知要郁身郁勢仲特登著件咁嘅衫

最美麗的第七天幾鍾意佢

屌你咁都有新聞

咁大年紀好心就唔好同D O靚妹鬥啦

可唔可以做番d野，係襯番自己年紀

幾淫吓
色白， 要求應該幾高，洪仔都頂唔順。

著得呢啲衫都係打算露, 失咩守, 扮咩尷尬遮心口

全部做過視后既都上曬岸
佢仲要接埋呢d cheap cheap商場show拋對奶出黎

收返埋啦
仲以為自己老係18 22 keep 得好好咩

屌那媽你班仆街仔
J完拍拍羅柚留低負皮就走
好無公德心

伍 >>> 唐

等人堆單啊

唔夠十個回覆即到

全個post就係等你

凸顯有肉既地方

唐姨好撚柒煩
日日都有佢新聞
係咪特登搵記者做新聞
內容黎黎去去都係搵人埋單 有緋聞 適合做老婆
屌你老母
無人想知啊！！

有得j好j啦連登仔

有名藝人走光助手仲唔走去提咩，連走多張你話唔係專登都唔信，不如露lin啦

事業得意

Auntie唐又想搵哥哥埋單

口裡說不，身體卻很誠實

竟然唔係粉紅brabra

呢樣真

有時你接嘅job/衣著/行為要配番個身份先啱，一來雖然唔配，但起碼叫係視后，二來差唔多成四十歲。仲咩要接個咁嘅job, 拋對奶出嚟，同d妹妹爭fo, 整cheap自己。

你唔要我要

J左

你岩 行番高貴路線仲好 話晒都視后 show價應該都有番咁上下

失守 咪玩啦

無綫近年約六月底至七月初都會以「Amazing Summer」名義推出一系列特備節目，今年為迎戰世界盃，特別提早於明日開動，硬撼對台！據知，為免「長他人志氣」，無綫內部發出「禁波令」，全面禁止在節目及活動上出現足球，例如宣傳活動上不准玩有關足球的遊戲，務求淡化足球味。

視后係咪唔洗罰

點解唐E著衫硬係有陣柒味
成隻老mk雞咁

唐姨有得露好露啦

唔好等到阿姐, 夏蕙姨果d lv 先露咩

40路 地心吸力+又鬆又臭又皺

40路, 唔用bra 點托點夾到條事業線
已經唔係後生
真空上陣會墮機架

訓前又要打丁

有輕熟女味

應該係講無綫自身宣傳活動

呢張係咪講緊
“快啲比錢黎埋我單啦”？